陳冠希係日本屌大陸人

edc係日本屌大陸人 都冇人講？？
btw好撚型

片都冇點討論

拎住部機當自己係邊個
陳冠希發火唔係冇理由
一次係咁次次係咁

大陸狗好似特登引佢發嬲咁撚
不過edc啲eq成條癲狗咁
咁既身教
個女大過一定遺傳曬佢啲西格

本來覺得EDC有d overreact
但係條友仲跟住佢拍，根本係撩交打

好明顯係條友想聊慶EDC

又會咁岩見到佢？
做媒？

好撚過癮

兩個支那人去到人地大日本帝國地方成何體統
一陣又話人歧視你又話辱華
屌你跟本就自己丟架 支那垃圾種
賤撚過屎忽入面既蛔蟲卵

好撚型 屌佢老婆 真男人

其實咁樣影真係好騷擾人
記得之前又係有次記者係機場捕到佢 E
DC一開頭都好聲好氣叫佢唔好拍
點知個記者咬住佢唔放 之後EDC嬲鳩一野拍落佢部機到

G持edc

人地一開波0:26好撚好禮貌話同小朋友一齊.唔好意思....佢仲跟住人.抵比人屌啦

Yputube撐edc嘅多

啲大陸狗巴聲真係好撚柒，做啲嘢又on99咁

平時佢屌記者都覺得佢過火燥狂症，
今次真係撐佢，條大陸狗根本撩交打

個樣越老越殘

Edc其實係咪應該要請返個保鏢出街果陣幫佢擋一擋

佢真人真係好nice !堅！係街頭見過幾次，幾次都問佢可唔可以影相，佢都無問題。仲有好多人輪住影都無say.

一野打7班狗仔就岩

仲有禮貌過我

雖然本身都憎edc串柒柒
但呢次原本人地好心同佢say個hi見到咪算
要影相人地話唔影佢就追9住人
大陸狗真係
上次ou 陳奕迅個單又係咁

This lying shit (chinese) will probably go to hell. No surprise.

越老唔應該越殘？

臭閪格靚女

好心啦 咁樣背後話人鬧佢 本身一開頭好聲好氣話唔影 仲問醒水啦

殘到條眉都冇埋

人地都有禮貌講左唔好意思
條支那撚屌係都要鳩嗡一兩句

有錢有乜所謂

大陸狗擺明專登惹佢發脾氣

重以為阿陳亂屌人.
點知原來大陸佬點火...咬住人唔放. 抵屌

另一個諗法. 想串陳冠希 , 不滿佢為人. 玩鳩佢, 做得好

事實擺在眼前 擺明係條支那狗係度惹佢發脾氣

好明顯係重覆講陳冠希鬧人幾次 笑住咁講
仲要擰轉頭咁笑鳩佢辣興佢
屌你後面仲要本身話路過同之前行唔同方向

on9
問多左一句姐
佢以為佢介意個女上鏡
就問佢單人影一張
臘腸希就起哂鋼
重發脾氣
咁係我都唔忿氣
追住佢影多陣喇
咁就可以打人踢人屌哂鬼？
佢係好脾氣就講多句唔想影咪走囉
根本佢都係想發下脾氣
搵人出下火

今鋪撐EDC
點睇都係條大陸狗錯啦
條大陸狗仲要賤到
特登個cam唔影住edc之後屈鳩佢打條大陸狗

發火啦 車手係應該有火

但佢同個女一齊渦 佢都要保護個小朋友
開頭禮貌拒絕已經好好 條友擺撚明影佢又跟佢
抵條大陸仔比人小啦

咁edc 不嬲躁狂
唔通咁多人做鳩佢咩
一次就話姐
次鳩次都咁
打人屌人變左老奉？
唔見第二個藝人有好似佢咁

果個啊叔,之前出入都跟住edc

睇完, utube 推介連結其他陳冠希 鬧人片
陳冠希依家好惡. 好似好有錢. ..
鬧人好有霸氣.

lm

男人老狗問完又問
EDC 好有禮貌話咗唔影仲要再問咪自己攞嚟衰
人地拖住個女點單影
唔通叫個女自己企埋一邊咩

EDC算好客氣 你試下咁撩向佐

佢話佢自己同啲觀眾講佢好靚仔,收皮啦大陸狗,edc應該見到你對住佢唔知笑佢乜春,佢至指住你黎屌啦戇鳩
笑完人比人屌完仲要話人地鬧人,仲要同住啲觀眾講話人好靚仔,收皮啦大陸狗

大佬呀EDC本身都好聲好氣叫人唔好影
就算係街見到明星都真係唔一定要俾你影佢
唔好以為拎住部機就大撚哂先得
人地行走左仲要跟住人戇撚鳩咩

好撚型

大陸狗真係冇一個係無辜
人地拖住個女好地地行路
開頭仲笑笑口打招呼
明知Edc對鏡頭咁敏感仲唔放低
死跟住人仲柒下柒下話自己10萬人睇緊
比edc秒佢微博有3000萬

敢條撚咩 其實EDC都無做錯過D乜
係咁追撚住佢撚有咩為?

屌鳩你老母使擇日？
你唔撚尊重人 但要人尊重你？
你老母教到你咁 你都幾撚柒戇鳩

啲大陸狗成日覺得講句「我地要文明」就覺得自己真係文明左。呢啲自我安慰真係戇鳩到震

加埋前幾件事夾埋都睇得出陳冠希係話一就一話二就二嘅人,你駁佢咀實比佢屌到反皮
老老實實陳冠希開頭已經講左唔好意思拖住個囡唔好搞佢,拍片條撚屌仲要繼續追擊,我係陳冠希都扯火啦

唔覺edc有做錯
聽個大陸人把聲都夠黑人憎啦
一開波已經拍緊啦 仲話冇拍
咁唔光明磊落 抵比人屌啦
事後仲死撐說服自己 唔死都冇用啦
想像唔到更多既大陸人入侵香港後會變成點

大陸狗把聲煩撚到扯火
一副冇禮貌扮有禮貌嘅德幸 好嘔心

揸晒機又叫佢老師,希哥最出名影相一定無名火起啦

個阿伯老樣同佢後生果陣真係...歲月不饒人

啲支那狗永遠都唔覺得自己做野影響到人
一埋藉口 on99族毀滅咗佢啦

文佢老母明咩
係日本影撚衰晒
中國人好心就死撚晒佢啦
蠻夷大國

EDC成日都比人搞
好聲好氣唔撚得既，係要搞到人著

一把非常classic嘅支那蝗賤種聲
支那蝗怕事夠膽係背後講，冇膽兜口兜面屌嘅性格

唔通教小朋友要怕事? 教小朋友周街直播拍片聊事鬥飛追人9條街咁係好身教?

睇得出佢只係想保護自己屋企人
無啦啦影人做乜鬼

依家似係你唔尊重我喎
就咁問2句就值得比人屌？
藝人好把閉？
比人屌完唔忿氣都係追鳩住佢姐
又唔係正面影鳩佢
一句講哂
2邊都on9
大陸狗衰真on9
臘腸衰易比人點著就爆人

文明er一點好嗎？

撩事鬥非大陸口喱，比著係我，你死左好耐喇

你都戇撚尻，say晒no仲追撚住人唔放
呢啲撚樣咪博屌囉，用下你個腦啦

一開始好聲好氣講到明 拖住個女唔想俾人影啦
然後咪又係照跟
睇清楚先講嘢啦 屌你老母都嘥鳩氣

其實edc係幾nice
上星期佢係銅鑼灣出席活動

我走埋去問佢可唔可以影相
佢都笑笑話可以 我仲要影完一張再影多張‘即影即有’相

EDC咁有禮貌，唔識你都同你講晒唔好意思，條賤種仲走去跟人，根本係摟屌。

你都幾撚on9 當自己九哥呀 話影就影

中國人系日本街上行步路都要Live
真係好愛國啊 🇯🇵

EDC屌得好
個大陸佬死纏爛打在先
敬酒唔飲飲罰酒

唔通越老越靚咩

睇佢都係attention seeker

同樣事情, 其他藝人你估唔嬲咩, 唔想俾人寫花, 唔想見報先忍咋
edc反正花哂咪唔撚忍, 條友根本惡意搏屌, 咁樣屌佢有錯? 公眾人物其實冇做榜樣嘅責任.

今次我撐陳冠希。一開頭佢已經話同個細路一齊好聲好氣話唔想影。條友仲要一路直播跟住佢，仲要勁寸嘴擺明想搞慶佢。

抵撚死啦支那狗
人地話左唔好影仲要影
比edc屌就笠曬水

有冇狗蝗尊容欣賞下

+1
再係咁身教 囡囡將來啲脾氣有排佢受

一開頭都同你打聲招呼，點頭
仲跟住人，抵比人屌啦

大陸狗本身都已經係低等生物
仲要大街大巷騷擾人
好聲好氣拒絕唔撚得
係要人發火先識停

呢鋪我就撐edc啦

系你老母

兩邊都燥左，本身edc就易燥，一開波edc個反應唔係人人受到，個強國人都係比人屌完呻兩句，edc 其實都走得，不過佢eq 低，係要番轉頭開波，咁開得波個強國人緊係玩野，見你有帶細路仔都影你係明玩賤，明係撩你edc ，edc 又受果下先kai，唔通你屌完佢個直播會自動del 左細路個樣咩....end up一個賤一個eq低，份人咁燥底佢老婆都幾頂得下。

笑鳩人唔敢認仲要講大話話佢好靚仔
好彩個replay有留低
我google搵到原片7分幾鐘
見到佢話買傘都係講大話
佢本身去間便利店賣哂先行去edc個邊過馬路去第2間便利店買
後面行番去賣哂個間便利店度買根本講唔通
踢人唔知係咪真 後面edc都話邊度見到我打你
條大陸仔滿口大話唔可信 似係博上位
短短幾分鍾已經講左咁多個大話
後面走左之後仲要自已死撐話兜路去番個間便利店

上網搵返直播條友既資料 原來來大把人屌鳩佢

edc出名nice，前提你唔好搞到佢佢同你拍哂膊頭影相都成日見，唔會擺款，佢係比啲傳媒寫臭哂姐，佢對fans分分鐘好過7 8成明星

呢條大陸狗扺屌啦，我反而覺得edc今次eq已經勁高，超碼未一堆粗口先 好心咪撚咁無聊啦

一開頭都用埋蝗語講左唔好意思，同小朋友一齊，佢仲係要追住人影撩人，正常人都發火啦
唔好將d不合理嘅嘢合理化，香港人就係咁，已經俾人恰到上心口嫁la，都仲要話反擊果個有問題

好心大陸人就唔該咪撚咁厚臉皮啦

唔指呢條友係咁
我發覺好撚多大陸人都係好中意要求別人
拒絕咗都依然不斷死纏爛打 呢啲人比人扺屌

利申：以前有大陸roommate

個on9大陸人好明顯理虧啦，
死都要跟，文佢老味明呀，edc屌得好

保護自己係好正常
自衛殺人都無罪
係要搞人自己拎黎衰

有咩網民咪會有咩傳媒
你睇下呢度連登, 已經出現幾多盲毛

想出位

比著有個三唔識七既人無啦啦影鳩你
你叫完佢唔好影佢仲追撚住你
你都一定屌柒個條on9啦
其他藝人咪扮囇野又口罩又黑超囉
一係就想比你影，等有曝光

叫左佢一次唔好拍
佢仲要拍哂影街咁追埋去
影到小小又縮返埋去
淆哂底咁 咁屈機直接影呀嗎 比人打獲都抵啦
真係垃圾大陸仔

係啦係啦比人恰到上心口成個鵪鶉咁就唔癲狗啦

支那狗把聲又7又on9撩人

必殺金句

文明點好嗎

支那狗
老師老師
識你老鼠咩
人地影陰部
你就影佢
無你呢種徒弟咪唔俾你影囉

你大陸狗嚟㗎? 佢無辜你無撚嘢呀
開波咁nice仲想點

佢自己upload上去個段原來改過聲 癡撚線 話乜野自己好文明
依段先係真 問佢啲觀眾自己係咪好牛逼
仲叫人咩截圖自已要火了

巴打可以代入隻狗角度諗咁多嘢都幾勁
幻想埋陳冠希又打又踢嘅情境

都預左有人盲屌我邊有講個強國人無辜先?一個賤一個eq低就係咁簡單。同埋呢，唔撐強國人唔等於要撐edc，事事非黑即白都幾有趣。

岩呀學你個柒頭話齋各打50大板打和啦

老實講句 佢改完個版本都唔喺好好多

你想打佢地50 大板你未去囉

up乜9呀你 9唔搭8

你有無睇過全段片
知唔知直播條撚樣本身要做咩野

FC鬥

你慢慢啦

你話兩邊都係柒打和丫嘛super丫嘛
我撐你架 up乜9叫我去打佢地50大板呀傻仔

支那人不意外

一開始edison都仲笑笑口 其實佢無揸住部機好好地打招呼 應該唔會咁樣
熄一熄部機先有幾難 話唔係故意都好難信

盲你老母個屌咩 你果d咪係盲屌囉 你同果個垃鳩圾支那主播一撚樣呀 含撚啦返去

我睇段片佢又真係鏡頭向住無特登影佢喎
當然你可以話佢ON9做乜走去講咩對唔住
但人地真係無心影佢, 佢都幾癲

佢係演藝圈人？

2邊都on99

笑死我

你盲得黎都幾慘，打完成堆無point 嘅野，結果連粗口應用都有問題。

"盲你老母個閪咩"會正確d，老母係無屌，同埋香港本來好少用"屌"黎做名詞。

而家d 留言質素真係可悲。

蝗蟲一隻二隻唔識聽人話 唔見棺材唔流眼淚

支那人就係唔懂得什麼叫尊重別人
畜牲都不如

佢自己抵撚死啦
一開頭好好禮貌
笑住點頭話同屋企人唔方便
係到搞鳩人搏出名

d蝗既logic都幾撚白痴，開口埋口文明文明
但自己既行動就挑釁緊人
等於你打人，人地還拖就叫人唔好咁暴力
係蝗既腦入邊，文明、自由、包容等等價值只會用係對自己有利既情況上

呢隻大陸狗真係好撚無恥

兩個支那人係日本上演狗咬狗

代入同類有幾咁閒

佢今次個女係隔離已經好好火，個女唔係到肯定打鳩佢

*

支那人真係無一個係無辜

人地拖住個細路就係唔想比人影 驚影響小朋友 頭幾下愛逼生都苦笑下算係咁 仲講野仲跟人 戇鳩

大陸佬永遠都覺得唔會攪到人，好少事啫

一開始笑住話唔好意思 同小朋友一齊唔方便
個撚樣仲問仲影 跟住仲要跟住陳冠希行 又話無影 又話自己行呢面 大陸閪仲學人講咩文明
成件事陳冠希錯在無打鳩個大陸閪

條支那狗都係撩事鬥非嫁啦

屌你老母戇鳩仔番屋企含撚啦

其實借上位姐

抵撚死

edc咪又係奶共賺錢 連登豬盲撐今次

都係咁靚佬

有無人試過成功同Edc合照？

一開始edc 見到鏡頭已經笑住點頭
係條友望住edc又想影相先搞到咁
仲要跟住人
正常係街見到明星打聲招呼路過就算啦

中環見過佢有合照
好好笑容

講真呢啲情況唔理佢又係咁跟著你 都理解到佢點解咁撚躁

你老母越老越後生

波台狗越老越無腦

垃圾edc

做新聞呀嘛

佢同個仔一齊 咁佢保護佢個仔都合理啫

成日話EDC燥底屌人
事實上都唔止一次佢叫過記者/路人唔好影
對方仲死都要影佢先扯火屌人姐
就係因為佢係藝人就要比人放火佢呢個行為
我反而覺得佢好過d偽人

其實大陸人好鐘意聊慶佢玩鳩佢
佢又鐘意同佢地鬥屌
上次比人撚2撚又約人出去隻秋
又又真係自己走左出去

笑撚死同edc 講10萬人睇緊
以為佢會覺得好多？
Edc一開始都好有禮貌笑一笑
後尾行返過去好明顯有心撩交打

都唔知係咪屈鳩人踢佢
不過如果edc冇踢佢 我覺得

太可惜

呢條友成個狂燥廢中咁
一陣又打人相機，平時又周街屌人

對蚑那蝗係應該閪格，大聲夾惡

姐係你期望見到陳冠希被人捉住黎影佢同佢個女都要笑笑口先係最君子既表現？
佢咁樣保護個女先係真男人
不如你又試下比人隨街追住你影你同你仔女 睇下咩感受

認同
真人係好好禮貌

不過未試過用鏡頭對住佢/見到佢同個女一齊
條友本身對鏡頭敏感
仲要好憎人影佢屋企人
舉鏡頭+佢家人喺度=實癲

屌你洗撚有point咩 上面咁多個屌你嘅人乜鳩point都講哂啦 你有回應到咩? 駁到咩? 唔洗打句柒下柒下嘅野出嚟你會上水咩? e家未試到你條on9仔扮潛水扮睇唔到唔回應囉屌你老母
覆返上面屌你果d reply啦屌你老母
你d邏輯同價值觀就真係鄧你老母可悲啦

死大陸仔 成個金鐘仔咁黑人憎
出曬名憎人咁樣追住影
屌過已經算 仲要跟 正撚樣

一開始好撚有禮貌wo

見過黑仲唔怕鏡頭

屌7大陸狗人人有責

講打大陸狗一定打殘佢，除咗X人，EDC仲有咩可以做丫。當日影人鮑魚影得咁爽，今日咪畀人影返夠本囉，天理循環，報應不爽

係香港已經狂小記者，總之你影住佢就起你圍，可能edc 已經係阿叔，所以特別好火。

我不想記大個 也不要變大過

支那狗新玩具
陸續有來

你係咁追住佢影，唔發火先奇，仲要有細路係度，再影真係打你。

人哋講咗直播佢會罵人你仲跟佢
根本想佢發火

佢開頭通常都會好聲好氣叫你唔好影佢既，你再影就哩料，條友都係自己羅哩衰，仲想繼續追住影好過引咁。

後生食得女多

老師前老師後好撚戇鳩

條友分明想搞慶edc 先有直播話題。

最好笑就係條on9大陸狗仲話自己好文明，人唔笑狗都伏啦，跟撚住人做乜柒

身為中國人去日本鬼既地方
仲要見到同胞係度罵
係咪想搞港獨

正常一個普通阿叔你係咁追住人影佢都爆你seed啦，你係香港試下咁玩，其實一樣。

係咁影住人仲帶恥笑既態度就已經唔文明啦。晒氣

Edc鬧到好似rap咁

今次我撐Edc

你收皮啦戇鳩仔

2條支那狗係日本街頭互屌

成班選擇性失明

成街人唔屌， 只屌佢一個， 仲要扮無辜， 鬧完第一次又再跟， 如果唔係陳生走咗多， 好得明浪費時間係你身上面

我識既Edc係個種覺得咩係岩就會去做，唔會太care後果既人

利申：鳩up

佢為全人類爭光,值得嘉許

你覺得失控到成隻癲狗咁等於唔好怕事？
非黑則白on9

edc 係易比人點著，果個條友分明就係想個直播有哩D畫面先有亮點。

你老尾你仲喺度拗
咁即係應該點？屌極唔聽仲要跟，即係應該繼續畀佢跟？定係企定定畀佢影夠就算？

弱智仔 佢係你偶像啊？
唔啱聽咩？對唔住囉
Edc本身又靚仔 今次又好撚型
咁啱聽未啊？

其實你似癲狗多d

照你嘅logic, 睇嚟隻支那蝗就係你偶像

點解啲蝗蟲用啲字咁撚柒 乜鳩都老師老師做乜鳩呀

呢條垃撚圾過街老鼠收皮啦

日本有肖像權 唔可以係街度亂影人㗎 垃圾蝗蟲

btw 如果edc係型
走過去掉左佢部機然後學tony stark咁講句bill me就已經贏左
發癲真係好柒

仲要話係開直播

移花接木

我們文明一點好不好

發覺啲大陸人真係好癡線
為咗點播率呀d like呀 可以咩都做得出
覺得多人睇=我啱我大哂
真係唔好出黎獻醜啦
仲要叫EDC文明啲 人地唔想影仲要逼人
最撚憎就係攞文明做藉口

今舖真係撐EDC啦 拖住個女都唔想個女都比人影埋入鏡 藝人就無權say no唔影相呀？

條死支狗口講話冇影
實際上就追住EDC去撩佢
支狗就是賤，低賤民族

一路錄住佢講野啦，影唔影樣都無分別，晒氣，無影佢都講得出。

以前同陳生合作過 陳生係幾禮貌既人黎
你搞到人地屋企人 唔屌你就假

梗係唔係 edc先係我偶像
Eq高唔怕事又靚仔，睇完佢爆seed我都覺得好型
講講下我啲中二病又出返嚟
落街搵幾個阿伯屌返幾獲勁嘅先

Agger一陣個女走埋出馬路就GG

係，劉華D狗仔影佢家人都起槓，無謂搞人屋企咁無品。

作為老豆保護個女, 唔想佢比人影到, 一開始已經好有禮貌講晒唔好意思, 點之個支那人知道捉到EDC痛咁, 返轉頭追EDC 9條街, 呢種人唔係博比人打係乜?

雖然EDC真係好易比人撩到佢嬲
但次次影出黎都係一開始好有禮貌再比人追住佢先發嬲
所以MC仁都話佢知自己係人心目中反正點都係個閪人佢都唔介意做個閪人

支那狗真係痴撚線

希哥次次都因為保護屋企人而比人搞
d撚樣擺明特登撩到佢發火搏見報

EDC die heart fans here

次次佢都比人撩嗰個黎 佢每次都係為左保護自己 保護屋企人先做出呢啲行為 唔覺有咩問題。

可能佢鬼仔性格 成個hit hop友咁 真係real撚到癲 唔妥你就屌鳩你 總好過一啲偽人

d支那豬自己就最唔文明

睇片好似係陳踢左條友一腳佢先咬住唔放
仲有洗唔洗咁炆

垃圾支那狗真係留番係支那獻醜啦
係日本街頭亂拍已經可以拉你啦

大陸d 網民 瘋轉左未？

今次EDC屌得岩喎

又要話冇野冇野又對起部機又跟住人 真係唔知個畫面影到咩喎 岩岩明明行反方向 成日笑笑口插人一走開就屌人

相反陳冠希
一開始真係好有禮貌啦

微笑點頭...就算拒絕都講句唔好意思其實唔係一定要咁對你一個路人

瑞峰花園

型係型, 但係日本法例係點? 一陣要坐監仲柒多兩錢重

老MK真係仲未化

遲早撞到個痴線佬同佢玩

唔好唔記得陳冠希係攝影拍片KOL始袓黎，見到啲大陸人影佢影得咁唔專業，身為前輩發火好正常。

咩人都叫老師好撚on9

抵屌喎

垃圾直播主 想靠陳冠希刷觀看人數，陳冠希開頭好聲好氣打晒招呼，講明有小朋友唔方便，直播主品格唔好。

沒素質的都是上一代，中國人的道德素養會越來越好的

係囉，重點就係人地已經先小人後君子笑笑口話到明有細路唔好影，你仲係要搞就咪怨人。我唔信你一埋去就即刻比佢踢。

希哥今次我撐你, 攪到小朋友, 你當街打9佢都仲得!
一開始講到明話唔方便, 條死大陸狗博乜7姐!?
有禮貌打招呼? 同你好撚熟呀? 成個鏡頭隊撚住叫有禮貌?

你個傻閪講野一舊舊
仲好意思突個頭出黎俾人撚

真係有禮貌就問左人先開機影啦

所以你番工記住拎埋老母出黎比老細屌
因為你收得錢比人屌全家都係應份

你唔會？

佢對女係特別nice。

支那人乜撚都老師，其實識你老鼠咩認親認戚
慘在而家香港人都好多學埋乜都加個老師上去

所以咪話條友自己本身都無禮貌, 仲學人講禮貌?
我自己本身好鐘意希哥, 一直覺得佢係男人典範, 港人回憶, 無佢我地邊有咁多閃卡睇? 有邊個後生唔撚溝女?

D支狗做錯野，知自己錯
但佢地死口都唔會認
你見條片之後佢一路行一路係咁講野美化自己惡行
只有做錯野既人先會咁
EDC唔打柒佢算係咁

條大陸狗明明唔係呢個方向
佢見到edc就轉頭跟住佢行都話唔係特登拍佢
雖然edc反應過大 但大陸狗擺到明挑機啦
人哋拖住個仔你都跟住人嚟拍梗係會同你死過

本身EDC都係笑笑口就算
行過就算拍到都無野
但回頭又要同佢打招呼做咩
明顯想痴落edc到想多d人睇佢個直播
當然，如願以償啦
不過成件事好缺德
有時做野會見到明星，但都唔會話想打搞人同人影相
say個hello咪算囉

仲有細路仔一定覺得爸爸影相點解唔侵埋我
條死支狗根本就自私
扮乜撚野有教養文明
仆街死啦支狗

條友把聲好撚難聽
抵屌

明明就係影鳩人，屌得好

屌你老母,你路過仲要調頭行,擺明博屌

訪問下佢呀嬌定柏g正啲

根本全支那99%人口都係垃撚柒圾

有出去隻抽？幾時 無留意開

佢明明可以過馬路然後話噫陳冠希老師
人地都笑笑口話有小朋友唔映都仲要chur住晒，屌完佢就話路過，個大陸仔抵屌啦

我覺得陳冠希唔係eq 低
係佢係閃卡事件當中學到私隱既重要性
每次見到鏡頭先會火爆

佢根本唔驚你, 唔會顧住要咩形象, 你辣著佢佢咪屌你
edc真男人

斷章取義就係post主依種，條片乜都影唔到，支那狗話edc踢尻佢就信edc有打人
我睇到嘅係支那狗有心辣慶edc，edc已經走開左，支那狗重追住影，居心叵測

認真要道歉既 熄左個台先過去同人講野有幾難
跟本就係有心要影
仲要同人講有十萬人Follow edc一句我三千萬呀秒撚左

Edc開頭都好聲好氣啦
咁都有人屌

平時唔鍾意佢都要撐一撐

我覺得今次希哥真係完美咁教育香港人 點樣對待不文明的強國人

一開始睇清楚發生咩事先
然後直斥其非
屌你就屌你

以前香港d 偽人又要顧住形象
屌又屌得唔到肉

但希哥講得好清楚
我同家人一齊你唔好煩我

影你咪影你囉

牛B VS 傻B

支持edc屌鳩佢

兩個中國人係日本街頭大吵大鬧

成條街靜到仆街 佢兩個咁嘈
以為自己係支那咩

支那狗咪撚出去失禮人啦屌佢老母

個bb好得意

沒事 沒事

屌得好

雖然屌得好 但係佢乜人都屌架啦

條on9個樣

抵死，比自己人屌都反皮

華人永遠唔知咩叫私人時間

一開始edison好好禮貌有笑容
大陸仔係要搞尻人 想撐人氣

帖子已被删除

岩岩睇完F5左幾下就無撚埋
條友真係好想上位

而家咁，唔慌唔上位

大陸佬真係好鍾意衰左之後加多句"我只是OOXX對吧?" 黎想人認同佢

D支那蟲想上位咪亂搞人

淫罐A條pk真係垃圾黎 幾廿歲人公眾人物仲唔收下啲火

屌你老母 死大陸狗無撚恥到
人地好有禮貌講唔得
你繼續追住人地影
Cls 唔發火就假

先唔論國藉，

第一，一開始陳冠希都仲笑笑口話同個女一齊，所以唔影
有人仲盲撐個大陸直播主問多句單影
唔通你可以由得一個細路女企係側邊?
萬一個細路女自己行開左甚至比人抱走左邊個負到責任?
陳冠希只係盡佢作為父親既責任

第二，鏡頭影唔到陳冠希踢佢，如果真係有踢，個鏡頭無理由仲係咁穩
而且陳冠希仲要拖住個細路女，有冇踢真係任得個直播主UP

第三，身為直播主，大陸有個TERM叫"蹭熱度"，上面有人起左底，呢件事之前根本只係連2萬粉絲都無既直播主，更何況大陸基本上無直播會顯示人數，得一個ON9既人氣值指標，個數值至少起碼除100先會相對接近真實人數，即係一個平均唔夠1000人睇既小直播主
根本就街頭無野做鳩行，見到有野影(I mean陳冠希)，就跟埋去，但係陳生都已經say 哂 no，自己跟埋去再比人屌，根本就係自己攞黎衰，不過係佢既角度佢都贏左，一定有班弱智會支持佢

文明呢個字真係得支那人會用
簡直就係笑死人

o係日本o既話大可以報警
聽聞被告 90% 被判有罪

me2
D大陸人好撚鍾意嚴人寬己
要求人地做到最好
自己吐痰乜撚都做得

日本街頭係唔可以未經人同意情況下隊住人咁影。

係，條撚樣扮懶係文明，扮哂語氣平和懶係有禮貌咁，根本就係想谷到陳冠希扯火(因為佢好易扯火)

希哥又幾好禮貌

條死大陸仔一路影住人話無影人
笑撚死人咩

痴撚線 人地個女係到 就咪撚搞鳩人啦 好聲好氣果陣又唔聽
同埋影就影啦 影緊人又唔夠膽認 垃圾 岩啦影出黎比人睇下班大陸直播狗幾撚肉酸 乜都要影一餐

Edc一個人既話基本上係0難度合照
除非你刻意挑釁
正正常常問可唔可以影相,佢都唔會發癲

好笑在於其實連1000人都未必有
人地搵到原版
大陸直播狗係度講：我要火了兄弟
真係好好笑

岩岩先睇哂d reply
有師兄仲要貼左個原版出黎
1樓個version已經係改左
改左都咁撚on9
原版真係特登跟住edc
真係笑撚死

似係有人想做鳩佢 冇理由咁鬼密
比人屌完 仲要返轉頭跟住佢繼續影

希哥

陳冠希個樣開始有d似劉德華

係你老母
喺

比人侵犯私隠同愛國有咩關係

日本唔係有肖像權嫁咩?唔係可以即時報警?

支持EDC

陳冠希都有人撐 ？

冇睇片 如果初時拍片人冇問 愛迪生陳有出言溫和要求唔好拍 我覺得愛迪生陳就算冇問題
如果一開就開人波 我覺得就過火好多

佢都係保護自己小朋友，EDC一開始已經講唔方便......佢仲要窮追猛打...好難唔發脾氣。你試下你同屋企人出突然比人拍......

日本有肖像權係條街咁樣影人其實拉得

好恐怖

豬拿人反日又要去日本

對事不對人, 咪撚ON9
就算對人, 你都唔撚係幫大陸佬啦.

對事不對人，

就算對人，陳冠希vs蝗，你覺得邊個贏面大？

咁啱呀巴打
同你回一樣既野

好撚慘，成日都比人搞

都唔知EDC做錯乜
淫照事件明明佢都係受害者

咁都可以話唔係拍佢跟佢

希哥今次屌得岩呀

Ching佢冇講粗口

呢個ver有分p2(如果未用過bilibili,睇睇右邊個視頻選集,有分2part)
簡單黎講就係比陳冠希屌完之後，直播就直接講自己很牛逼，要爆炸要火咁上下
後尾就改左呢段後製改左

雖然我唔鐘意佢，但今次覺得佢冇做錯+真心型

師兄比個時間點我望下邊度有粗口
聽左五六次都聽唔到

樓上條on9應該係講粗口會打冷震既怕事死毒撚黎

你估拍戲咩

冇撚有錯，成件事係班女偽人扮清純一鋪清袋抵撚死。

就算真係屌條大陸仔都係抵俾人屌老母啦

D大陸狗真係ON9
口講文明有禮貌
自己又係度陰D陰D影

蝗唔抵幫

再退一步講
就算今日佢唔係蝗,係台灣人又好,香港人又好
先撩者賤,打死無怨

支人真係好撚鍾意死R難R

懶人包:
1.大陸狗開口問合照
2.edc微笑,but拒絕,原因:同呀女一齊
3.大陸狗追上去問多次
4.edc拒絕
5.大陸狗特登跟上去撩陳生
6.陳生開拖(無打人無粗口,但大聲夾惡)
7.陳生繼續行,發現大陸狗想繼續跟佢
8.大陸狗見跟唔到就掉轉行,原版直播:我很牛逼,兄弟我要火了,這個視頻要爆炸了
9.大陸狗返去之後後製改左第8個part,變成偽道歉
10.比網民發現造假

好on9

唔咁邊呃到觀看人數，又袋錢了

點睇都edc7左
條友擺明想咁

跟住人尾就話路過買遮，仲要重複十幾萬次，大陸人真係好鐘意扮受害者

唔撚撐得？唔通撐支那跟尾狗？

首先佢個係女
佢都走開左係拍野條友不停追住

嘩講粗口呀！打哂冷震呀

咪撚癲啦ching

個女學晒佢d野第時會變成點

睇左原片 其實主播擺明利用佢賺view
之前好多記者都係咁
但佢都唔醒水每一次都中計
身教都好緊要 佢個女遲d學晒佢

你試下出街一路咁追住人哩影，睇下會唔會比人打？
人地已經好聲好氣警告左你咪影，唔係一哩就動手

十個有九個comment都話個主播呃view 抵 L 死比人打，大陸同胞都講道理既，唔係全部都咁野蠻。

比人小到咁，唔道歉都唔得啦

今朝先出長文死撐緊
無提自己身有屎點解改音檔
無提自己點解行番原路買傘
出左半粒鍾又俾人屌到刪埋

大陸狗抵撚死 拒絕咗仲要咁

笑撚死

做直播原片出街，改都係後期既事，實會比人抽到後腳，快快認衰仔好過，唔係無限loop推爆上頂到時先認衰仲捉蟲。

集體網上上香比佢

比著係我，禮貌完同你講都無用，仲要繼續騷擾我屋企人，睇下我屌唔屌鳩你

問題係條撚屌仲要翻轉頭影佢 煩尻住EDC EDC仲要帶住小朋友 正常都火起啦

佢直播出左去tim

陳冠希條柒頭奶共就預咗比大陸人玩架啦，咁叻番美國啦

好好笑
拍片條友：我這裡有十萬人在看
Edc：十萬？我微博有3000萬！
一個小學雞鬥著另一個小學雞

佢奶左咩？冇留意開佢

大陸仔

追住人拍又唔肯認
敢做唔敢認
大陸狗

啲直播撚真係冇野搵野黎攪

點解佢畀人叫老師

大陸人係人都叫老師，同埋大陸人會戲稱av女優做老師，當時edc淫照風波個時都有大陸人叫佢老師

人地攝影大師,拍D 野全世界都讚好,
幾時輪到你係大師傅面前舞關刀, 唔屌有假啦